推上國際 頌安葉榮受tg襲擊

懷疑有警務人員見佢行動不便，刻意向佢方向放tg

推

死黑警

推
死黑警連區議員同輪椅人士都唔放過

推撚爆你